敵進我退，乜打陣地戰

元朗巴絲敵進我退阿，唔好陣地對陣地，始終我地係弱

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘